其實點解冇人舉孫中山畫像

又可以代表民主
而大陸好多都buy佢
睇下到時大陸仲點屌港獨

認真野冇人睇

佢搞兩廣獨立喎

諗得過
利申：畫功只畫到火柴人

行徑合理

國父

引入黨國體制代表民主

push 最好係民國立法院果個

幼女控 不了

古巨基黎

拎啲有象徵意義好過
例如，香港人戰鬥時間表

黨只係過渡期

冇計啦

D人唔知